原來哥迪奧拿先係阿迪達副手

自從阿迪達走左，哥狗就衰到而家

唔好拎達蛇同啲垃圾比